博恩超時空巡迴雙聲道現場！

有冇人喺現場！

有首講嫲嫲唔理你飽唔飽係都要逼你食嘢嘅新歌！

如果我係台灣我都想去，可惜

最後三首順序

我都好想去

現場仲有 Julia Wu 同埋馬念先~ 幾有 feel

想聽博恩同Julia合作嗰首新歌

玩 meta 講 R&B 本身，跟住 Julia 唱完嫌難唱

到而家都未搞清楚個形式 其實係咪即係演唱會
Btw有冇見到助理

佢係一半 talk show 一半演唱會，前半主要 talk 後半主要唱

去到現場搵緊邊條隊入場嗰陣就見到助理！戴住口罩都認得出！佢係真係做緊嘢就冇打擾佢，但其實見到好多人同佢合照